人愈大好似咩都無所謂...

今日小弟終於廿歲 終於覺得自己大個...
但您諗番起以前細細個好重視生日
例如細蚊仔個陣好重視生日 因為有生日禮物生日蛋糕食好開心甘過 到近排中學有班fd 一齊出去癲一齊出去挽 個種感覺真係好正 好想捉住佢呢d時間
但到依家 竟然無左個個期待感無左朋友個個熱情
好似咩都唔係...好似咩都無所謂...
但其實我好想捉番呢d時間 但朋友無見一排已經生疏 可能真係毒撚左 唔知有無人都好似我感純屬想分享下 因為真係好sad

為何舊知己在最後變不到老友 不知你是我敵友已沒法望透 被推著走跟著生活流 來年陌生的是昨日最親的某某

廿歲好快就到廿中
因為過得好快
好多舊日既觀念會不知不覺地改變
由介意變成麻目
朋友一個一個無聲息地走

以前過生日係「又大一歲」
而家過生日係「又老一歲」
不如唔諗生日好過

挽你老母

得嗰20歲仔就講到好似看破紅塵咁

以前好貪靚,想吸引異性
而家己無心機打扮

以前想衣著别樹一格
而家每天都牛仔恤衫黑褲/tee牛仔布
咁簡單,唔洗花心機襯

以前會為享受美食搭個幾鐘車
而家食野就腳就算

以前成日睇英超NBA
而家世界盃playoff先睇幾場

以前想拍拖,希望有性有愛,有人關心
而家叫雞最實際